[頂上對決VII][激多圖]大家想要NMB定NMD多d⁉️

NMB

NMD

NVM Never mind

BTW By the way

why not both

樓主你要負評唔緊要 我哋好多

大家想要NMB IN NMD 定 NMD IN NMB多d

說好的激多圖?

咁都唔係激多⁉️

點解一對爛鬼鞋會有人吹捧

因為我拎個爛鬼團同佢vs ‼️

NMD
因為會溝哂啲囡